原來任何人都係史丹李創作？！

頂
果個咩角黎

我想知副圖係網上截定間報紙自己畫

應該係真架?!唔會咁無聊自己畫掛 電影都唔會show哂漫畫入面啲閒角